有冇人知呢啲係咩蟲

係木板床見到
本身床褥好多
成張扔左
但床架扔唔到
有無人知點做好

一

要搬

我都想移民！

屍蟲
你打完飛機無抹乾淨

自推求救

推

衣魚

Ching 知唔知點樣可以低成本解決

唔係害蟲
最多咬下紙同衫
樟腦丸就趕得走

咁趕走唔治本？

一間房要點放啲丸？

係呀 係窮呀